巴士司機按章工作 午間新聞 viutv：乘客齊贊成,別太累 tvb：不要阻人

三個巴士工會按章工作爭取加薪減工時，viutv午間新聞（now午間新聞）報導，幾個候車乘客都是讚成，認為太累危險不應該，對比tvb午間新間，則篇幅短，提供一則說希望巴士不要阻礙。

支支tvb就算鳩數啦

TVB啲新聞
睇兩分鐘會覺得自己個鈍左
但啲廢中廢老睇得好開心
一邊同反支共既抵死，拉去坐監
又一邊真係覺得支那強大左，貿易戰又贏開巷

TVB新聞最麻煩既地方係太方便，餵埋啲野入口，，又另外有新聞台，搞到啲人齋睇齋聽但唔撚識得分析，破綻百出又唔覺得有問題 我幫屋企del撚左新聞台又會變等睇六點半新聞，唔知以為睇得多會上癮

講得衰啲
好多香港人都鍾意速食 又不求甚解

好似最近啲歐盟環保左膠 話香港人開冷氣開得太凍
就即刻聽曬人哋講 熄撚咗部冷氣 轉過撚頭熱到頂唔順又開返
開返又唔撚諗吓 點解要開咁多冷氣 下次俾人叫 又繼續loop

講真
如果多少少人肯認真深入探討問題嘅 tvb呢啲垃圾新聞就畀人插到潛水啦

廢中廢老立場嘛
根本本身佢地就係政治港孩
成個成長環境都俾英國寵壞晒
同你老母講啲新聞係假係偏頗嘅，佢地一定係會話「係咩～」「我唔識政治㗎～」，佢地根本就冇個sense去care自己接收嘅資訊

有人說過，外國公眾之所以會支持某行業罷工或按章工作爭取權益，因為想到會惠及他們。其實香港也看到，最低工資上升，其他不是最低工資的，工資也會調升，行情上漲。

典型華人賤種

tvb新聞=商家喉舌
大時大節新聞一定問D商戶生意如何，客人消費幾多。
又唔見有線平安夜咁樣報道，係年三十先講得多D，但無CCTVB咁多。
D睇樓升學節目覺得收晒錢幫人宣傳

冇新聞賣、唔可以賣咪唯有賣呢啲無聊野攝時間囉
邊個會理美國翻新左部過山車(尋日新聞)，唔講仲以為係旅遊節目
做TVB新聞既真係只可以用「低賤」形容
啲行家表面上讚搵到筍工，背地裡一定恥笑死
又有幾多人真係care某節日市道點樣
從來都未聽過有舖頭因為節日做得差會摺埋

收錢宣傳都算啦，始終係一盤生意，但係真係食相核突。
被人罰錢抵死仲多多聲氣，慌死冇人知仲有其他同一類衰野。
甚至而家廣告都唔夠，整條叫雞熱線成日叫人打俾某小姐。
話唔定枱底本簿見緊紅添

除咗你個單美國翻新過山車，呢度有人貼過CCTVB報過美國有隻郵輪爆水喉。

講講下，除咗呢度講過CCTVB報埋強國芝麻綠豆好人好事同外國芝麻綠豆壞事，近排CCTVB 1830好興新聞尾段報外國趣聞。

拿，我唔係想睇CCTVB新聞架！係呀婆食飯先聽到。

應該都唔係近排既事啦
我知道都係因為有家人睇而聽到

回覆還回覆
咪撚做五毛狗撐支共就理撚得你

Tvb平時奶開共，但中共勞工政策仲好過香港有埋標準工時就唔知做乜提都唔提

好彩我地屋企係睇完無線再睇有線

中共急啦，班廢老死哂就再控制唔到年輕一代